一人一句屌柒賤狗哥斯達

屌你老母正矛閪

見你咁慘冇人回 回下你啦

收皮啦死賤狗 屌你老母臭閪 block左我就唔好睇我留咩言啦 睇左正柒頭 垃圾低賤生物